[再開]whatsapp大專谷

有無讀緊U/asso嘅朋友想識下唔同學校嘅人呢
不論係學業問題 定感情問題
呢到都有大量來自唔同學校嘅痴線佬同你分擔下
宜家開咗一年左右
已經有大約40個巴絲 (有不定期清人)
當中有GPA FIGHTER, DEADLINE FIGHTER, 大隻佬, 鏗哥......
總之就好多人 有D同U的人仲會約下出黎食野
當然 嚴禁厹入黎搵食
有C打 REPORT 即踢
如果有興趣 可以填下面呢個google doc

推一下

冇人理？

校園台唔係約炮嘅地方

真。厹

有冇人開埋小學同中學谷?

學生妹
十卜十卜

開撚埋幼稚園group啦唔爭在

有冇i大鏗先？？？

推下先
開始收下人啦